Site web Agile Rennes
-

[![github pages](https://github.com/agile-rennes/website/actions/workflows/gh-pages.yml/badge.svg)](https://github.com/agile-rennes/website/actions/workflows/gh-pages.yml)

[![pages-build-deployment](https://github.com/agile-rennes/website/actions/workflows/pages/pages-build-deployment/badge.svg)](https://github.com/agile-rennes/website/actions/workflows/pages/pages-build-deployment)

**Développement** 

  * Pré-requis : 

    Installer hugo, trois méthodes : 
      - Suivre les intructions ici https://gohugo.io/getting-started/installing/

        OU

      - Installer via le gestionnaire de package du système

        OU
        
      - Utiliser l'image Docker : `docker-compose up -d`
      
  * Exécuter le server (si installé en local) :
    ```
    hugo server
    ```

  * L'instance locale est alors accessible ici : http://localhost:1313

    La page se recharge automatiquement à chaque modification du code 

  * Une fois les modifications faites localement, le déploiement en production se fait au push du code.

**Accès à la page**

Gitlab pages : https://agile-rennes.gitlab.io/website

Url officielle - cible : https://www.agilerennes.org/
